[喜進龍上浦精神] 一月二十七日谷草九場賽日討論區III

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算24/1成績)
天堂之門 549.5
尊兄 313.5
しっぽ 108.5
大外一氣 98.3
Goldonsixty 97.5
俊歡騰 94.5
福逸 84.5
蔚藍海角 82.5
Greenwood綠木 77.5
T.Partey 74.5
女朋友係貓 67
金世正 57
蜻蜓點水 22.5
單挑冠軍 16.5
扑濕瑪莉 10
潘頓正賤種 8
岩田剛典 -10
波利 -12.5
蘭仔 -19.5
冼毅力saint -20.5
大衛希斯 -21.5
なつめみお -27
火箭拳王 -30
F_TOTTI -32
當家精選 -34.5
真心呼喚 -38.5
Saho -39
bot -40
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
做撚到仆街 -40
Adnan_Januzaj -40
李宗盛 -40
艾力臣 -40
馬王威爾頓 -40
切柒裂桃 -44
覓腸 -44.5
華可可 -56.5
小川ともみ -57.5
七色交響曲 -72.5
甲乙丙丁 -74.5
金仕芬 -75
SakaXhaka -77
跟方駿暉贏大錢 -79
時時精綵 -80
方嘉藤惠 -80
畫個大圓圈 -80
南珠隻狗 -83.5
奧書 -84
Priestgod -85.5
智高無上 -92.5
Win神Ho -102.5
梁家俊(無傳承) -105.5
宮澤有紀寧 -115.5
拿樸迪 -118.2
冬天沒有雪花 -119
心靈投注 -120
zacpurton -120
人一世勿一世 -120
我愛摸lin佬 -122.5
吳宗憲騎加州雷電 -126.5
屠殺馬會 -160
新力必 -160
寶高 -200
烽煙 -240

27/1 馬PO精選:
R1 玩斗財星 (大衛希斯)
R1 合金之星 (華可可)
R1 種福者 (小川ともみ)
R2 爪皇烈焰 (奧書)
R2 明德之星 (蘭仔)
R2 路路富貴 (七色)
R2 志聰明 (寶高)
R2 加州明雋 (宮)
R2 度身訂做 (bot)
R3 加州嶺域 (Adnan_Januzaj)
R3 駿爵士 (岩田)
R3 勇者勝 (烽煙)
R4 傳奇 (Partey)
R4 雪茄之友 (大外一氣)
R4 陽剛武士 (新力必)
R5 明月生輝 (なつめみお)
R5 慣勝積極 (SakaXhaka)
R5 怪獸㕑神 (冬天沒有雪花)
R5 大醇威 (跟方)
R6 神舟寶駒 (saho)
R6 愛逍遙 (蜻蜓點水)
R6 藍海策略 (迴光物語隔離)
R6 噴火龍 (南珠)
R6 紅酒之星 (屠)
R6 機緣巧俠 (俊歡騰)
R7 富高八斗 (金仕芬)
R7 文明之星 (天堂之門)
R8 精算齊同 (金世正)
R8 太陽威威 (波利)
R8 輝煌星 (覓腸)
R8 熱血鬥士 (goldonsixty)
R8 又係熊 (しっぽ)
R9 童話 (Win神)
R9 喜蓮慧星 (切柒)
R9 威進駒 (火箭拳王)
R9 超趣 (F_TOTTI)
R9 狂舞派 (智高無上)
R9 帥男 (尊兄)

烽煙 -240

Lm

lm

Fuck You HKJC

Why

No Money Bet La

1600萬去左股市?

李彩華返鄉下耕田啦仲衰過三浦

杜滿來又係唔知做咩

第一次過終點轉彎又唔係走到最前都唔知想點

買哂西布朗

為咗加踏步 馬昆下個月8號起程去澳洲

馬昆將於下個月初由英國飛往澳洲，為「加踏步」再次參與澳洲秋季嘉年華賽期。(圖片：Getty Images)

全球疫情嚴峻，英國更成為歐洲首個病歿人數超過10萬的國家，確診人數亦超過370萬宗。不過，即使面對不少困難，英國練馬師郗國思仍希望應屆英國冠軍錦標盟主「加踏步」(Addeybb)，能夠再次遠征澳洲，參與當地嘅秋季嘉年華賽期。作為「加踏步」嘅最佳拍檔，英國年青好手馬昆更一早卜定機票，將於下個月8號啟程由倫敦飛去澳洲，確保有充足時間完成為期2星期嘅酒店隔離，然後於當地策騎。

目前身在杜拜嘅郗國思日前透露，最近與「加踏步」馬主代表討論今年部署，幕後依然傾向讓此駒再次遠征澳洲，畢竟此匹英國長途好手去年於澳洲先後攻下蘭威錦標及女皇伊利沙伯錦標2場一級賽，因此他們希望成功衛冕。不過，鑑於疫情關係，現時並沒有太多航班由倫敦飛往澳洲悉尼，因此他們要提早作出詳細計劃，安排馬房員工及鞍上人馬昆飛往澳洲。換言之，啱啱今年初先與女友杜苑欣訂婚嘅馬昆，應該要同未婚妻分開一段時間喇。

上次東京大賞典都差d fightback奧米加
呢次1檔贏埋唔奇

西布朗贏狼隊果場

人地曼城6連勝 sir

料煙-240

仆你個街場Zabeel Turf一場八隻Godophin馬

油王左手交右手

更正，-280

實底出，Frankie同呀學孭飛，最尾開個米高，班德禮，鄺傲志

紀仁安同呀詹已經去咗杜拜，聽日亦都有坐騎

Zabeel turf已經廢咗，隨便啦

我係估唔到兩位專練Meydan Star嘅練馬師玩到咁大啫

唔玩大啲唔通等做炮灰

仲有幾個禮拜先做炮灰

呢堆二三線都唔知係咪既
要威趁而家

御用海兵贏過尚盧利加迪都要切JJ

贏完之後冇贏過，抵閹啦

迷菜一律仆街死

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
無限驚喜 INCREDIBLE B477 文家良 容天鵬 27/01/2021
青心星 SKY SHOW D099 丁冠豪 方嘉柏 27/01/2021
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
怡昌飛駒 YEE CHEONG PEGASUS B064 苗禮德 27/01/2021
乘勢歡心 MOMENTUM HAPPY C423 丁冠豪 27/01/2021
皮具傳奇 ERA KING C542 容天鵬 27/01/2021

心星系

皮具咁快玩完

集齊一套

可以含家產

1845 去邊

尾四場飛數仲係好亂

5 7

第6場鐘意 藍海 好似幾好跑
第7場啲前領馬唔知點互動 琴日講過
第8場 剩係估告去邊隻又諗到頭痛
第9場 以為潘雷果2隻會熱啲

福dor一早比左，婦女節

天台standby

南珠踢爆左你啦
有墊

張墊佢打和用
我一般避開黎跳

年輕人，問下點解錯過左tsla，之後又錯過埋gme

Gme贏幾撚多？派未？

你睇佢笑到咁 知佢贏到開巷啦

你班仆街個個股神拎啲零頭黎賭波馬

條仆街唔請飲茶講唔通

同奧狗一樣

豪萬交咗比William Haggas訓練

問親winson條撚屌都潛，知佢咩料啦

講豪萬我諗起呢樣野多啲

即係Tom Marquand 長揸呢隻馬

頭場陽明秋秋前2場輸檔今次跟實雷神跑easy win la

跑完
忠心馬話冇就冇

兩個一齊消失

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算27/1成績)
天堂之門 509.5
尊兄 273.5
Goldonsixty 272
冼毅力saint 109
蔚藍海角 82.5
Greenwood綠木 77.5
T.Partey 74.5
しっぽ 68.5
女朋友係貓 67
大外一氣 58.3
時時精綵 55.5
俊歡騰 54.5
福逸 44.5
單身楊明㫻 35
蜻蜓點水 22.5
金世正 17
扑濕瑪莉 10
潘頓正賤種 8
岩田剛典 -10
波利 -12.5
bot -15.5
單挑冠軍 -23.5
なつめみお -27
當家精選 -34.5
真心呼喚 -38.5
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
Adnan_Januzaj -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
夕陽紅 -40
華可可 -56.5
小川ともみ -57.5
蘭仔 -59.5
大衛希斯 -61.5
火箭拳王 -70
F_TOTTI -72
Saho -79
做撚到仆街 -80
李宗盛 -80
艾力臣 -80
畫個大圓圈 -80
切柒裂桃 -84
覓腸 -84.5
冬天沒有雪花 -97.5
Win神Ho -100.2
梁家俊(無傳承) -105.5
七色交響曲 -112.5
甲乙丙丁 -114.5
金仕芬 -115
SakaXhaka -117
拿樸迪 -118.2
跟方駿暉贏大錢 -119
方嘉藤惠 -120
zacpurton -120
南珠隻狗 -123.5
奧書 -124
Priestgod -125.5
吳宗憲騎加州雷電 -126.5
智高無上 -132.5
宮澤有紀寧 -155.5
心靈投注 -160
人一世勿一世 -160
新力必 -160
我愛摸lin佬 -162.5
屠殺馬會 -200
寶高 -200
烽煙 -280

R3 勇者勝 (烽煙)

頭場無穩膽

合金之星wp

今晚食粥食飯睇巴度

拿樸迪 -118.2
跟方駿暉贏大錢 -119

第二場要神蘇定大潘

第一場要五班皇者？

Who?

閪拉？

容癌又想食冷 屌

YES

15還可以啦

種金者 睇下巴度今日有無

全世界5號？

呢匹馬得15倍絕對唔值，一俾人夾兩夾即刻無晒

要咩

仲未知希斯邊隻轉倉

都要博架啦

我好想要7號 一見到就覺得好靚但容癌加蔡頭

5 7Q

彭蘇

買左幸運大兄同佢

搏1, 2檔

打和+-0 ok ?

無over咩今日 無吹嘅

睇好我烽今日bounce back

種福者d飛好勁

合金

福逸比料

截止投注x1

2,3,8,11

菜頭

蔡明紹

蔡頭騎乜春

菜你做乜春？

巴度笑死人

跑梗乜

3檔 4疊轉彎 仲出過隻種福者

唔笑何妖？

都有得追下 定係根本前面啲馬唔叻

全程三疊 有幾蝕就走幾蝕

蔡頭騎得好7

應該有位置，贏都係難

咁都中

最尾100都捱緊

4大熱門

正仆街

＃118 ＃119 GAY

屌 收皮啦瘟神
阻撚住哂

等去沙田爆

巴度

岩岩諗住覆佢就見到你呢句咁精警
借用一下

成條直路冇位
on 9

仲諗住潘雷q gel 得

頭4 3隻貼欄
中風者點睇高曬全組

菜頭係直路騎乜9

肥鬼呢隻去得有10倍？

五班玩正路

求賽果，thanks

下場先當我輸錢得唔得 今日唔計

何妖當金槍咁騎

4大熱門doremifa唔洗報number

拎11隻膽拖幾隻半冷 開四大熱門

星期日個巴度去左邊

11 3 5 8

福蛇差d

我愛你條欄

今日後追有feel

嘩 蔡明紹有冇望空過

都話福生買馬好準

呢場我肥

點撚樣呀1.9

今場要神蘇定大潘

隻合金下場轟得

潘狗熱門

都係既

蘇銘倫 保持0分 謝謝

買左種福者qpl 屌你老母陽明秋秋

蔡明紹拉足成條直路

六歲「怡昌飛駒」累積三捷，本身今季暫一戰第四，仍是雄馬之身，配種與否或能否配種，有待幕後定奪。

三班馬配乜撚種

好撚煩啊醉開心
好似食硬咁仆街

習近平小學畢業都可以配種啦

有無師兄有買星島， 想睇馬紀先 專欄貼士

做緊野行不開去買😭

北極光先撚完一鑊

都大機會啦

今場打唔打鞭架

其實贏左8成 除非又塞

打

咪塞比你睇

爪皇烈焰 咁冷

潘頓孭飛 何妖去馬

咁抵輸

會唔會下舖冷冷地先食

有無人想試志聰明p

買左12

度身訂造 棺材注

隻2號仲頂唔頂多一場

明德之星玩咗半季仲係5班癲撚到

打唔打鞭先
會打鞭應該食完再食

爪皇烈焰
明德之星

度身訂做呢場好撚好跑

下場P要勇者勝定利之贏好

R2, 4-8

係囉...就係揀得正果啲囉

姐係點啊你講白啲好無

屌，上場輸唔打鞭
今場打鞭咪贏
而家就係唔知佢打唔打鞭

屌咁死啦
贏又無得jer 輸又無得jer

六歲「怡昌飛駒」累積三捷，本身今季暫一戰第四，仍是雄馬之身，配種與否或能否配種，有待幕後定奪。

贏四班配乜撚嘢種

你望乜嘢啫 嗰個位你局等㗎喎

你想jer乜

腳是甚麼😭😭❓ 想跟一注就算

打去馬會問

沙拉吹乜撚

R2 明德之星 (蘭仔)

屌你馬紀先食k啦 跟方sir唔撚好?

買左先睇到

齊齊勁中啦

勁中風

拿蛇賭波馬唔賭?

醉開心無得輸啦掛

點解唔信我老死

基哥 佳哥 七色sir 料煙
個個都露露富貴

信呀，咪奶野囉

信馬會 唔怕！

威紫荊wp

All in 2號

唔會係 方駿輝掛？

3-6 綠格

大膽咗啲喎w

路路富貴會唔會變奏先

今場迷潘得唔得呀

巴基之友W大唔大膽

我錯囉咁點啊？

無人買閪拉？

好驚佢塞

呢隻有p 你要對料煙負責

世一騎師唔洗驚

買p點輸先

頓

神蘇準備歸位

屌你幸運勝狗彈撚開啦

All in咗潘 哈

仆街單T飛左明德之星

好撚老套

屌那星一上返1650贏到冇得跑

真係塞

哈

七色sir 幫料煙擋左刀

屌你老母咁樣塞

食屎狗閪拉

1檔緊係行內欄喇大潘

神蘇

屌 早知追到佢斷纜
走左寶

潘表現塞車

你真唔撚真呀

狗會張圖邪撚到仆街

追察頭又輸

肥鬼點會開呢d倍率比你

路路富貴去左邊

潘狗撚狗

潘狗
神奇 頂級 超卓！

好彩買唔撚切

2,4,5

走入面upset左

易撚到

潘狗果然冇令人失望

同

邊個話我老死唔得

一步都冇痴撚線

有膽就冇腳 今場有腳隻膽就跑第四

派未呀仆街

要牙拉冇要到明德 屌

預你塞

收埋食dllm

我又輸哂

跑咩

你老母冇人變既

2.5p回血

真係好勁
可以跑到隻馬尾二

加州梁冇入場照去

屌，1948咪又紅色大字速報

舒服

史卓豐好撚煩

今日d四連環咁易賭？

意興闌珊了

越熱越開心

我烽 點算
我冇哂啲錢

搶住幫料皇-40

點解可以一步都冇？

大注又得手

揀到隻4輸左潘

一早比撚左 點派

我烽又贏

賽日頭條又燈

今日是派錢日？

#176

潘頓幾時死

料煙今日唔係-320
七色sir要負責

你條友平時成日話跳
呢場易撚到
起碼幾百個單win

得益良多wp

轉彎隻隻推 潘9禁住 又一隻福逸咁

我肥對上一win老表醒?

如果隻馬有都可以追番個p
但隻馬今日冇

精選元旦中完直落全部輸哂冇分由曾經榜首跌到榜尾

懷疑烽煙本身就想搶勇者勝，特登精選㩒遲10秒引人搶隻路路

我都冇哂
攬住一齊跳

Ok

你呢個指控相當嚴重

#712
烽煙(米彩世一)
•
2021年1月26日 21:00:02
R2 路路富貴 (烽煙)

紅海之星今場現真身啦dllm

呢場爆冷啦掛？

變數

路路富貴一步都冇咩玩法

紅海福星wp

因為阿佳重心

鐵胆威龍又係好撚舒服

今日場場買前置放頭 收金啦 唔駛諗

2021年仲有人買潘頓

係啦係啦咪撚柒買囉

你咪撚買下面果幾場潘頓呀

好甜橙今日反底

睇完頭兩場 可以放棄騎師 潘頓 何妖

咩話開變數

2021年仲有人買XXX

你講邊撚個都得架啦

唔見你講2021年仲有人買馬

R3, 7-9

勇者勝

福蛇今日好能旺

得益良多

賭神奧狗去左邊
又坐西鐵番屋企?

得益良多26倍咩玩法

3、4、8

唔中退出此post

1001

紅海灣！

血统專家呀佳

要中晒？

IV回歸

路路富貴轉彎禁住

@#9163

最少位置Q

得益良多咁冷?
上次田草千四當冇跑過啦

加州嶺域wp

講完未

咪理d賭神南狗

不如講解下點解7號唔要？

今季
冠 : 52
亞 : 53
季 : 32

你以後咪撚買呀

你係.....阿佳？

GME 3XX
切柒有幾多係手

你見佢無賭馬了

佢20蚊入咗1000股

奧迪加特 阿狗

希屍無飛 點買

你都係啦

射緊孖寶

咪撚屈，我0股

咁要gun下啦

條友自己1000股屈9人

派未 柒蛇

股票傳奇 win神ho

變數綠格

1200米含淚買周蛇

真。大户出場

勇者勝！ 吓點解會咁嘅呢

個人仲得威

尻要隻8號先

速報 !

輸撚死

速報你大勝

馬房料 利之贏

係2000 服gme @ 32.4

速報
烽煙 -320

講定先：田泰安呢啲垃圾騎師騎冷嘅又冇 騎熱嘅都冇

乜撚野變數呀
谷草

我陳識壓線

地獄谷草

中撚左尸月

屌你老母陳蛇 躝開啦

陳蛇都係贏唔到

陳嘉熙真係廢

輸撚到仆街

中撚左q

陳蛇正廢柴

乜撚嘢變數

中變數

郭能由頭拉到尾

乜撚野變數呀

好似落咗好多飛

下 啡格 屌你老母咩

笑撚死我

郭能 入直路 有個空位上都要攝返入內欄

REAL IMPACT 個仔
日本第一隻PPG 贏

你真係賭神黎

個頭好痛

兩重 鐵膽第三 田雞

一齊執包袱走啦

陳sir 最後50做乜鳩

派未，dllm

嚟得咁快好少見

好似係日本種，澳洲出世

成班馬主嚟？個個都有變數

呢度勁多人貼變數成班賭神

講緊試谷草閘要打鞭 贏到甩哂

Real impact

真係唔夠呢度三大賭神玩
華 大力臣 福逸
你老味64倍

我比陳蛇劏撚左條Q

1

陳狗肯退出做騎馬人未

條欄突然又有鬼

2

落咗好多飛

隻勇者勝 去撚左邊 屌你老尾

3

各位再見

都係
之前大和主將 龍王 D PPG 食屎
呢隻竟然有

4

企哂係度

癲到

5

賭輸並不可怕，人人都中得我唔中才更可怕

丁仔收埋自己食

楊明綸 丁冠豪 又60幾倍
南莊加好ver2

內檔搞掂

c+3跑撚到a+3咁撚樣

喜x寶 龍王仔 好似係pp？

點捉到？
熟外國馬既都話無理由咁快得

陳蛇俾陽明綸綸撞出嚟嗰下真係血都嘔幾桶
欄主圓一定屌陳蛇老母屌到bombom聲

又丁串賢

紅酒之星。。。。。

J2已經失控

淨係拖左 7 11..

喜裝寶？

係，REAL IMPACT近年都係巡迴兩邊配種

變數有冇賭神教路點刨 ?

@福逸

PP 連興惑都有
PPG 日本種應該係第一隻

龍王xDI母父
純日本種但澳洲出世

我真係唔識
投降
賽前講埋比我聽都唔敢買啦

唔知 等佢地講
閘差 初出谷草難 落埋飛走光 我已經唔會陪你癲

我同賭波馬都係

得益良多我轉彎落定gel

一齊

睇真啲有冇啲似何妖坐騎馬王XXXX

屌 隻榮進乜鳩
啱啱退左役
垃圾

你有無贏？

文家良條仆街全程頂鳩大熱門 屌奶星呢條友好煩

冇 醉開心玩野點贏

落飛 + 1檔 + 有倍率
我鐵膽做膽
2百倍Q 屌

陳家夾落去停賽有馬贏喇

就算係日本
都成堆榮進狗餅賣去地方跑

明明 2 7 11 惡哂都係要夾硬爆

-320

跑完唔見一半 笑死

試全部閘都差
有一個仲要打落去墮退
我真係搵唔到理由要揀

係，之前中華主將嗰啲日本PPG真係衰到貼地

田雞真係垃圾到ON9
呢場點可能會冇W

檔位真係好準
234檔又番黎

啲華倉搞事可以點

1檔有人揀左就冇

救我

呢排都玩檔

係咪丁狗開倉第2隻初出即贏
第1隻係怡昌bobo

中華主將老母生出嚟嗰啲冇隻得
馬主喺北海道拍賣會幾百萬舉返嚟

仲有冇其他理據大佬

賭神下場買咩

而家先收工就係我嘅變數

禮拜日 1800米8檔50%上名
唔信佢又兩win 痴線

試下鑽研下檔位往積，唔好睇馬

買起你老細啦

呢條友冇得怪人啦

各位其主 廢事屌呢 d

6寶前就實收工
賭神嘅神秘力量

零距離

冇計
謀勇都係冇人要最後俾一口馬主好平買

你跟內檔買 123 佢開 234

佢都係退役轉幕後算啦比哂機會佢都把握唔到

又1檔

坐西鐵番來未

股票呃錢 都係賽馬老實D

依場49咁熱 有無變數呀

變數得馬友皇都得啦

你當我condom?

舒唔舒服

聖嶅者
點西讀第2個字

想搏多場陳蛇

牙佳：番到嚟毁約

方嘉柏奸有奸輸

個個謝晒

點唔謝 P都無

我勁撚柒超爆勁100%終極撐你

馬主買嗰陣又未知嘅，都仲係第二隻仔，我諗係見老母贏過G1當搏下
不過我覺得日本仔放得落拍賣會都好難搵到好嘢，佢哋最鍾意嗰啲實留起哂比自己或者旗下啲一口馬團體

就買一場 1 2 3 4檔

馬友王啦 2檔

牙佳第3場就失控

勇者勝我狂買

3場p都跑第4

隻峰爭上場頭2段6班時間47.42無P

雞=麻友=馬友=馬友皇

賀銘年5W之後仲有心情賭馬應該賭神黎

頭場純粹見變數臨場落位置先跟番10元，今場就買3檔

So保羅初出

HI

咁我不如賭超組合

變數都得有咩唔得

唔好太認真
真正點解賭既原因唔會話你聽

傳奇

讀嶅又得
讀嶅都得

師兄早晨

超組合
夠膽開來見我

超組合試下先

零距離膽QPQ拖陽剛武士，中華威威

要烽煙之友好過

焗信，除非班仆街又搭緊鵬

帥兄早晨

有邊讀邊
冇邊讀上面果忽

零距離>陽剛武士 中華威威

搭棚你最耍家

嘩屌一樣 加注先

是但啦 反正都輸

雷有6唔要簡9

之後場次一檔都係大熱

扎西德勒啲friend？

琴日係一場誤會

有無手足今場買入陳生搏反彈？

你賭神分身？

我靜靜地跟哂你先

R4, 3-11 繼續追火車

駛撚道歉
班撚友冇性
贏輸都屌9你

我買零距離行頭
拖1,10

我見到今日key word：'咁易賭' '賭神' '話左'

DY

又露撚左真身，戒賭大使？

雪茄之友

想要

佢而家比水大家
做種福者

咁多賭神都零距離行頭 但平時又有人話潘頓拉熱門

駿爵士w有咩解釋

請跟佢來?

紅旺綵衣概念口罩

呢到好多迷肥會高價收購

個個都潘頓 一陣又跑唔出咪屙撚

你夠膽唔跟？

懷念紅星

跑唔出咪講
跑得出咪好撚易

咪撚廢話啦老友

輸哂就會戒到

SEXXXXXKIX3X $100

輸左就會有人出來話 2021仲買潘頓
放心啦

我肥個口罩型能到...

即係我買果陣就塞 佢地買就無擠無阻

掟咗條鞭齋推啦

我買 唔敢唔買

希望改名做相信賭神

我話你知12檔跑入p真係要捉隻福逸去問話

我2021年仲搵潘做膽
6環 4連 孖t qpq
你可以笑我啦

gme老散都打爆大戶
2021真係要信有散戶賭神

我買左1 5 10 11

財照發

陳蛇 買p咪算 買乜鬼w

我六環零距離單膽
講定88先

想試下做愛q

想屌8

想要5

雞蛋與高牆

識馬

企撚左高牆果邊 點知堆雞蛋全部煮熟左

呢度得奧狗可以打爆大戶

魅力仔

只要KEEP住一直有雞蛋掟出去
高牆終會倒下

屌你老味18蚊
唔怪得個個行頭啦

我同地獄零距離

我成日幻想自己學到佢

咁似有人講只要賭落去
就會戰勝HKJC

冠鋒又搶

潘狗1.6見證奇蹟

跑乜

大熱Q真香

雷神我頓

雷狗check撚左中華威威

4-9-10/12

屌你會唔會冇埋p

@福

乜撚嘢財照發

12 唔會冇埋p 啊

福12檔巨冷又有 痴線

有冇呀何妖

唔識轉彎咪撚拎出黎跑啦仆街

第4

屌你閪拉死開得唔得姐屌你老母

田雞出晒力先黎俾人夾死

雷狗一野車埋黎屌佢

邊個話咩2021仲買潘頓

出黎啦屌你老母

東東

咁都影贏 賭神係唔同啲

屌 冠鋒居中又放頭跑 痴痴地

跳樓算了我

唔緊要 本多終勝 你又打和

88 all

雪茄咁都無 屌

我支持你

我4拖10，12

12好彩頂到p

你仲記得

奧狗中30萬
你安心上路

6.5PQ劈能左

中左喊乜撚

一隻頂二疊俾人撞都要頂p
一隻大外檔狂追
賭神過招 但無人出雷神 搞到我q都唔撚中

w16 p13

躝啦何妖屌你老母

終於中大熱q

度定球狀物算
六寶頭關飛走左潘

Double 大法 中咪威水

我不嬲都唔買雷神
除左4重彩

陳蛇係咪黑氣石黎

係咪一定要金槍跑法

真呀 屌佢老母閪
大佬 死仆街黎

和條撚咩 仲輸緊

興旺陳你多啲上來 咁我地同啲馬迷就大家都興旺架喇

叫佢食屎

加油我狗

C+3谷草都金鎗跑法
忽撚夠未

唔緊要 本多你自己唔作死最後都會返黎

Q都唔中 當輸啦
4連雙膽搵左冠烽
有個烽字都仆街黎

買唔切4重 哭撚左啦我
呢個賽果我單膽中鳩硬

真係好撚暈下

屌佢我魅力仔拖曬兩隻 三重彩 屌佢老母

買啦 你場場都中哂咁濟

姐係呢場勁中4重

支持毒男的可以抬頭喇

2k打落去點知得1.6

企咗係到

@1.6

第5場 1 7QPQ 宙斯注

會然玩gme依家食緊大餐

隻1 放到無

成晚未見過佢賭馬

希望佢蝕撚死啦大佬

大醇威當我求下你

蝕條撚
vw升到二千蚊

你條女黎，你搵佢唔到？

啱

吉利大勝WP

差啲揀咗勇者勝

30蚊買升到300都走哂啦 仲炒果班真係搏佢炒上千咩

要陳蛇你條垃圾真係好煩

想唔賭算

賭埋天火同人

明月生輝呢場係焗賭

嘭嘭聲

今次真係無走
佢地真係不要騰只要訊 個價頂足三日 每日都升 elon musk吹埋雞 你會走？

點解馬po無YOLO

其實咩係yolo

都話輸唔緊要 望人日日賺自己仲要輸先心累

你帶頭搞未

香港人(華人種)本身就唔配YOLO
9成人唯利是圖

1 4 單棍

廚神

冇人玩gme?

玩股出返去啦尊重返個post

呢場買咩

震驚全馬場
大醇威谷草一千無績

R5, 3-5 熱食算

方仔好火

怪獸厨神

佢吹完雞我250走左 做左傻鳩

縮程瘋賺級數喎

一定係大醇威膽

隻1 放輸 唔識賭了

正路要買返

一檔劇本慢閘

反手邊隻

You only live once

潘頓29倍

點先可以搞死大戶？ 投隻馬返黎？

銅鑼灣揸fit人 膽

做閘前員工，吉d馬針

迷潘=yolo

公道講，隻拉狗又少D咁既野

你幾時改依個名

2倍 大傻西

日聯盃決賽個日買左柏太陽神冠軍

戰鬥英雄大慢閘我記到而家

試吓4,5pq算

慣勝積極wp

原來你係陳興旺

大把時間都喺度亂踢上去

谷草專家蔚b點分析呢場馬

吉利大勝算

究竟luke ferraris點撚樣譯到做霍宏聲

綠續爆發

潘頓咁高賠率點可以唔要

潘頓冇人要

爪皇轟天

全隊空難系列冇十成都九成係興旺陳

馬主料吉利大勝

全世界大醇威？

同呢隊波冇咩緣買親都輸

綠格左

利華古遜

蘇容100%上名率

怪獸

1 2 4 5 複式二重睇馬算
幾難賭下

屌你又燈9我

爪王

欄主圓：我屌你老母咩 買W冇補P呀

H1

截止投注x3

咁準時

下？

真係潘

屌你跑得番

潘頓爆埋 你老味

大傻閪笑死人咩 實力飛駒都跑唔贏

福逸中W

潘

邊撚個講2021仲買潘頓？

齊墮

2021仲買潘頓

我好撚暈

嘩屌9你 雷神收收皮得唔得呀大佬
又阻鳩住我

潘狗去冷

2021唔買佢乜9都斷

仆街

屌，講完自己冇要

潘狗又中

8歲馬又有翻前速癲撚到

爆到Sabrina都呻吟

中實力飛駒，呢匹排位時講左

今日博冷好似唔錯

點度？

四重都中埋

落班即食 真係蘇保羅黎？

又收埋食？

福逸4隻

點解谷草咁撚難
實力飛駒未落班場場唔夠快走去留
一落班潘頓跑3x倍一放到底 嘩我屌你老豆咩

仆你個街
潘頓做膽 啲腳跑四五

嶺寶峯退役把啦

爛船仲有三斤釘 對住堆四班馬夠架喇

汁都lam撚埋

莫雷拉你都幾撚勁
你1檔快閘就比啦，頂人啦
比人埋你做乜撚野呀
夏威夷又唔封人，而家又讓人

福蛇

潘明輝跑乜柒 全程跟住隻4

屌你老母 燈到潘狗著火

屌原來miss左福個cm

方嘉柏又一次奸有奸輸

呢隻係應該留住跑
我反而想屌嘭嘭聲果條撚樣 呢隻唔領放跑條柒？

佢真係中Win

潘！

睇下佢馬名先啦
大傻西係咁跑架啦

LM

派未？

潘狗正氣

咩潘頓34倍

買撚咗3號企咗係到

cls....

你拿過潘頓莫雷拉Q狂中

4關F
派啦

出唔到頭就真係出唔到頭

1000快鬥快就唔好留住啦
明知隻馬1200留住跑又係唔識過馬

唔會亂屈
但福逸今日真係狂中

你GME派未

2班馬落到黎4班先岩岩項到

呢排成日搏輸啲啲

佢條on9仔唔知騎乜

賭咗何良

客觀少少
大家刨果陣係預成棚馬搶燒到冇左 雷神黃雀在後

上場三疊

仲敢出嚟

黑氣石

你有冇賭

阿般臨尾啲風車鞭癲到

你班GME黨肯派未

一有機會條友根本唔會留手

賭左蘇銘綸全世界讓俾佢貼欄放
點知有隻30倍話我放 咁就冇左

根據我見到張飛 突出黎既頭
第6場係 噴火龍 同 藍海策略

係咪？

R6, 1-2

佢打少下都可能俾大傻閪擒

我以為多馬放

真係慘啊真係
天火同人全程三叠跑第4

陳家到左方仔真係場場博輸

我蔚b又贏

噴火龍 機緣巧俠

成班撚人睇倍率做嘢

地獄谷9K全針
留返1K走當贏

YES

跑馬地
星期三 六環彩 4 場 4 零距離
5 場 2 實力飛駒 + 5 明月生輝
6 場 2 噴火龍 + 3 藍海策略
7 場 1 開心威龍 + 3 閃電精靈
8 場 3 太陽威威 + 4 熱血鬥士 +
8 精算齊同
9 場 4 王炸 + 5 喜蓮慧星

潘頓30倍贏 2012年後只係試過1次
好野好野 利害利害

藍海下話 巧字無突頭喎

癲撚到

我知呀 通常咁樣刨就會變左有人超快前速一個放 估錯左

跑就係咁跑 點知真係爭少少

潘頓

係咪喜勝勁駒

27/1 馬PO精選:
R1 玩斗財星 (大衛希斯) w$36.5 p$16
R1 合金之星 (華可可) 輸
R1 種福者 (小川ともみ) 輸
R2 爪皇烈焰 (奧書) 輸
R2 明德之星 (蘭仔) p$25.5
R2 路路富貴 (七色) 輸
R2 志聰明 (寶高) 輸
R2 加州明雋 (宮) w$37.5 p$13.5
R2 度身訂做 (bot) p$33.5
R3 加州嶺域 (Adnan_Januzaj) 輸
R3 駿爵士 (岩田) p$15.5
R3 勇者勝 (烽煙) 輸
R4 傳奇 (Partey) 輸
R4 雪茄之友 (大外一氣) 輸
R4 陽剛武士 (新力必) 輸
R5 明月生輝 (なつめみお) p$23
R5 慣勝積極 (SakaXhaka) 輸
R5 怪獸㕑神 (冬天沒有雪花) 輸
R5 大醇威 (跟方) p$12.5
R6 神舟寶駒 (saho)
R6 愛逍遙 (蜻蜓點水)
R6 藍海策略 (迴光物語隔離)
R6 噴火龍 (南珠)
R6 紅酒之星 (屠)
R6 機緣巧俠 (俊歡騰)
R7 富高八斗 (金仕芬)
R7 文明之星 (天堂之門)
R8 精算齊同 (金世正)
R8 太陽威威 (波利)
R8 輝煌星 (覓腸)
R8 熱血鬥士 (goldonsixty)
R8 又係熊 (しっぽ)
R9 童話 (Win神)
R9 喜蓮慧星 (切柒)
R9 威進駒 (火箭拳王)
R9 超趣 (F_TOTTI)
R9 狂舞派 (智高無上)
R9 帥男 (尊兄)

係

六環冇潘頓 福逸加油

點解呢隻會無飛？

跑左五場 已經一隻64倍一隻34倍
依舊有人兩隻中哂
我懷疑此人平時是否扮輸

無諗過中
鳩買

仲使懷疑

落班前場場無前速留5 6位跑
同場勁多放頭馬要走

64 x 34

第一場輸哂根本無錢賭其他賽事

係囉 仲話自己日日墮

扮輸係咩心態

贏大錢，玩到墮落就真

知唔知點解佢平時賽日唔上水

驚比你知佢中

講撚咗

想呃誰

少賭孖t依類
想問咁樣最後多個10號係咩意思？

福今日誠信破產

勁加加

唔中..屌

實力飛駒落到嚟4班贏
賭條撚

破乜撚野
我全部開誠佈公
下場斷撚左咪又係比你地笑

笑就梗 但我會選擇跟實

自己排位後俾左四匹馬，買條過關估唔到有糊叫

乜撚又笑詩人之聲

已經揸左你兩隻膽

華蛇

勁到

點解噴火龍咁熱

有名你叫 噴 火 龍

個個跟福買

上場追到馬爾氣咳
啲人最鐘意買呢啲

真心想知 唔係彎左好耐咩

點會變，扮廢者

跟

通常鳩買就中

3，4，11

有前四 我扮馬叫

有冇人橕鄭

肥鬼

巴度！

劍聶風？

勁加加，壓完地利追

新手請問 三重彩點知賠率係？

奧書愛逍遙

pin this

條孖t 比潘狗 隊撚穿
屌佢老母

鄭俊偉喎 唔要啦

J2 做乜鳩 有火藥味

10>5,11 啦屌

老仆街

谷草太屈機 得投降啦

雷神3疊 又無晒

呢D真係見光死
哭撚左了

On9，屌你田狗

鄭俊偉真係好撚煩

賭條撚 留番個錢食飯好過

兩大高手突然無晒 第三大高手都唔見咗

機緣巧俠做乜撚

屌佢老母捱到返嚟

消失咗咁耐仲有P 癲到

藍海真係彎左 唔係莫雅亂跑
噴火龍重演李寶利俾人食位冇左

藍海策略

神舟寶駒留到包尾，周蛇好波

上場隻戰士又係咁跑 一步都冇
你老母真係傻閪谷草

冇辦法
希望大家信我輸就得
輸錢仲要比人屈贏係能痛苦的事

細潘今日好撚廢

買左藍海策略p有無水回

田g你好煩

屌你WIN 神HO 食屎啦
全程俾人頂3疊

谷草真係唔係人玩

我保守少少
六環還六環 你即場hedge左我吹唔漲 但我信你

是 上場個績邊認得落架 仲要攝隻鄭傻偉

蘇銘倫
姓蘇全部都仆街嚟
蘇銘倫蘇保羅蘇文隆蘇惠德

你又買左 ?

機緣巧合我屌你老母我勁加加埋到2叠都比你頂番出去

我份人冇野叻 係比較公道少少

冇買唔通9UP
你又買左

周蛇咩馬都落飛係咪傻

隻NIGGA啲韁繩搭到九層樓咁高

機緣巧合唔埋頂佢出去啊

呢場諗住就係飛左呢d馬搞掂
你老母又話田告反面 我而家就真係同你反面

真

隻藍海策略起步慢閘 走內欄又比馬阻 走出邊又無路上比馬夾 火箭沖上黎跑第5

同啦
又齊墮

一向都唔會反手
是其是 係方蛇教我

吓 又係我地幾個？

信。

上場SO9騎一步都無
今場SO9負責咩飛 去馬賠率多過DOU

姓蘇既全部落地獄算係好事

隻馬係閘箱已經食左fing 頭丸
大慢

方嘉柏隻隻入q 諗住摸住雷神過河

機緣好少拎內欄
之前內欄塞車塞到on9
幾大都走2疊
不過何妖置中既話唔撚買啦

要戒賭 戒賭谷草

噴火龍以為食糊位,騎落去無嘅

又話今日利內欄

1650其實成日柒 我飛左都唔冇用

咁樣撚，抵我輸

講下好啦
現實就係賭細d

霍佬要燉到5班啦

真係笑撚死

唯有賴上場打殘咗 未轉彎呢啲位收少個崩都唔制啦

咁唔通我地果啲全部錯？

雷閪1650真係廢

4班谷1650好撚煩 成日輪住開

明德 機緣兩隻未斷就冇拖真係要屌自己

個內檔仲衰
想中間早D發力都唔得

近幾次跑9場谷草都好亂

牙肥有冇錢過年架

田泰安反吸騎王 抽一個派200

賀狗wp啦

7場有隻馬度左兩日

其中「過河勁卒」上場同程在賀銘年胯下跑第二名，此駒過往曾在同程取得兩勝四位，路有專長，周三有力收復前失。

賀銘年說：「『過河勁卒』一定要放得出，才可發揮本身水準，牠今場負輕磅有利，我感謝蔡約翰願意向我提供座騎，我會盡全力跑好每一匹座騎。」

以為佢撚隻醉開心
點知隻隻撚

後悔, 見好檔要左藍海策略冇要機緣巧俠....
頭關咁又豬撚左

藍海出親閘都閪

講完都係注項已被接納

過河廢卒
輕榜 有態 好分 係個檔差少少
但相信只要一開始放到就冇咩問題
唔知點輸

藍海一出閘撕得飛

錶之鈴 爆黎睇下

徐雨石 黃俊

試下shit恩

冇左前速 點爆都死啦

R7, 4-6

下場係咪On9 12隻都有機會

R7 點買?

好在剩低三場都係唔岩賭 幾十蚊輸埋收工

7

2021年仲買潘頓？

呢場睇就隻隻搶放
一陣又唔知跑咩出黎

你賭幾十蚊？

6囉

[輝煌星威進駒] 一月二十七日谷草九場賽日討論區IV

文明之星

膽就膽硬
係諗咩腳
但驚一陣又係得一隻放返黎無馬搶慢步速炸

藍海策略潘明輝菜楚航一齊落地獄就岩

12隻都有機

11

谷草三班一千 精靈勇士轉場包尾追q 近似陳雲轉倉曳恩爆 年年豐收落大飛影輸事件 南區寶捉實唔推放

夾埋

潘狗騎師王派錢？

好難信喎

無晒人

針哂

唔賭都仲得

馬會9:0

照正常 度既形勢
開心威龍係好撚好跑好舒服

好

照兜啤酒圈

R7 買咩

他又說，雖然留後競跑不合坐騎發揮，以致牠的表現令人失望，但他也認為坐騎是晚走勢平平。

佢意思應該係輸淨幾十, 輸撚埋去

包頭

屌文明之星就文明之星啦

一陣落飛 又得佢一隻放到

佢仲慒盛盛

8,9幾靚仔

奧sir有無水救命呀

唔落都試過得啦

富高八斗唔搶 ok?

你會買咁細咩 你大注撚嚟=.=

猁迷

輸撚哂好奇咩